瑞聲科技 2018 140炒得過嗎區(1)

有冇巴打會140蚊入貨 我捕左呢個價好耐但今日一跌就5 6蚊 個波幅好大

好驚緊

140 is ok

130反彈o個陣唔買宜家先入梗係大浪d嫁啦

今日肯肯定會daylow收囉，做人做狗自己揀

咁即係點 博唔博得過

大把錢咪入吓囉，聽日仲有得低

其實關唔關十九大事

跳崖

跌到仆街

自己睇下北水，諗吓啦

小弟少買股票 想問下點睇北水

瑞聲無人炒呀？

巴打幾錢有貨呀？

我就係無貨想入 但見佢跌得咁勁唔知原因

入左一手@139

135得一注

有d巴打就話有得跌有d就無

求賜教 Gooddest logic.

聽日會爆上

應該話果時85蚊你唔買?

今日跌得勁，前日升得勁你又唔講

133入今日143走左

而家就係討論緊佢跌得勁買唔買好

入，sor